點解屙尿要吹口哨？

由其係啲呀叔 唔係吹首歌出嚟
係好似雀仔咁吹 由拎條撚出嚟開始
係咪覺得自己條撚好正
求解答

放鬆心情，避免抬頭